幾個重點

《認真討論，唔好派膠》
好短講幾句提醒下

1. 街頭鬥爭贏到嘅野只係快感 只有不斷成功令大批人（包括和理非同勇武）出黎而又安全返歸先係成功，不論你中間做左D乜裝修鋪路獅鳥，咁樣先可以sustain 到場運動

2. 我地以往最輝皇嘅連儂牆，AIRDROP大法，人鏈，願榮光歸香港，變左單一化文宣POST／貼街招 （老實講好多時就咁碌過／行過都唔會睇到一成），而家好需要人去再創作帶起新熱潮

3. 好多每日發生左嘅核彈過左一兩日就無左件事，雖然真係太多，但應該整合佢地，起底嘅起底，推上報嘅推上報，起碼知到有人關注緊，無miss 到

4. 連登同外面一樣好多鬼，有D幾千個LIKE嘅POST唔等於佢講得岩，未必一定鬼，佢可能情感上好義憤得到好多LIKE，但比D建議出黎難以服眾，所以連登先成日吹錯風 （唔需要捉鬼，只係你禁LIKE之前停一停諗多一次，個風咁吹有無問題）

第一次出POST 唔求有回應
黑警死全家
光復香港 時代革命

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］